如果想m2考個5,可以點做

幾年前考m2得level 4
如果想下年考番個level 5
可以點做

溫past paper

樓主搞乜隔幾年又再考返DSE

努力溫

做啱d問題

唔好啱晒

要考個5好簡單
就係唔好考4或以下
利申過來人

因為我想dse成績表到有個5
我諗落數學定m2，就覺得m2的課題較少，拎到5個難度會容易少少

巴打你當時係做幾年多的past paper
你係by topic咁做？

唔該絲打

要揾AL PURE MATH嚟做下

可能你考試成績太差
比學校老師fake我ies唔多重要

考返囉👍🏻
如果覺得自己做得到就去啦

天才波 計數黎講識就識唔識就唔識
利申5**

做完A part 練熟，B part 隨緣
有時間可以溫d常用嘅integration 方法
萬一其他唔識都可以硬做integration
e.g. Weierstrass substitution, Euler Substitution, etc.
limit 都可以睇下l'hopital rule，好運的話可能會用得著

利申 2019dse m2 5**

天才波 計數黎講識就識唔識就唔識
利申 compulsory Lv3

鴨

我想考個5**返嚟

當年做撚晒本書d題目就5*
仲要section B條matrix唔識做
利申：2014

我拎5既
CE同Al一份都沒做過
不過做左一兩年dse paper, sample paper 同幾份街外練習就去考，考到5都覺得幾神奇，正路係要操埋CE同AL會好d

而家睇到Herman yeung 的youtube，每課都幾十段片

唔使點做,我裸考5

佢教得好離地

呢條我秒wo full marks

唔好考 學校評分攞個5番黎

點解咁講?

通識唔洗溫
冇溫過拎5**

M2好處係精通就精通,唔似maths咁突然間有難度又考得廣

巴打講得啱既
因為我諗如果熟左微積分同vector 呢2個 再加其他，應該拎到5

想知依家d point撞正政治題係咪聽天由命

我自修考,因為AL冇3d vector,最後冇理到,考前一個鐘返母校問老師,用咗15分鐘識咗,14年就sq出咗,秒咗

不過最後find angle唔記得減返pi/2冇咗A1分

政治題你民主建制point都要諗到,對於學生唔係黃就係藍好有難度